蕭生想搵徒第！

話冇人接到班

邊有人會識咁多野點接呀

係咪要夠燈先得？

成個連登嘅人加埋都唔夠蕭生咁叻
半個蕭生都可能有

子承父業囉diu

佢個女囉

成日講啲資料都錯
係聰明都唔會跟佢啦

很想要hmv

睇到個標題就知道係你